<!--
.. title: Version 0.3
.. slug: version-0-3
.. date: 2006-08-12 00:00:00
.. tags: eligante
.. category: eligante
.. link: 
.. description: 
.. type: text
-->

<p>Nove functionalitates del version 0.3:</p> <ul>   <li>Supporto pro Windows</li>   <li>Supporto al motor de base de datos <a href="http://www.sqlite.org">SQLite</a></li>   <li>Correctiones!</li> </ul> Pro installar le nove version, <a href="http://sourceforge.net/project/showfiles.php?group_id=152477">clicca hic</a>!<br />